{
    "homeSearchTitle":"周末午后的闲暇时光",
    "tab_title_1":"衣互",
    "tab_title_2":"票儿",
    "tab_title_3":"发布",
    "tab_title_4":"生态",
    "tab_title_5":"我的",
    "send":"发送",
    "say something":"说点什么...",
    "enter game":"进入游戏",
    "load more":"加载更多...",
    "recommendations":"热门推荐",
    "download image":"下载图片",
    "download 3d file":"下载3D文件",
    "Model introduction":"模型介绍",
    "company info":"制作公司介绍",
    "save image":"保存图片",
    "share link":"分享链接",
    "show more":"查看全文",
    "Clothing shopping":"服饰购买",
    "Joint cooperation":"联名合作",
    "Taobao link":"淘宝链接",
    "Tmall link":"天猫链接",
    "JD link":"京东链接",
    "Store Name":"店铺名称",
    "focus on":"关注",
    "Already following":"已关注",
    "Clothing name":"服饰名字",
    "Travel through different dynasties":"穿越不同朝代",
    "total":"共",
    "Comment":"评论",
    "like":"点赞",
    "collect":"收藏",
    "reply":"回复",
    "Replied":"回复了",
    "recommend":"推荐",
    "design":"设计圈",
    "Show":"秀场",
    "following":"关注",
    "Cverselink wants to access your images":"Cverselink 想要访问您的图片",
    "Choose a picture from the photo album to set your avatar":"从相册中选取图片设置您的头像",
    "visit later":"稍后访问",
    "Cancel":"取消",
    "confirm":"确认",
    "No access to photo album yet":"暂无访问相册权限",
    "Please go to the settings page to turn on Cverselink album permissions":"请前往设置页打开 Cverselink 相册权限",
    "My icon":"我的头像",
    "Take a nice photo":"来个靓照",
    "Select pictures from album":"从相册选取图片",
    "skip":"跳过",
    "next":"下一步",
    "May I have your name?":"你叫什么名字？",
    "Please enter name":"请输入名字",
    "girl":"女生",
    "boy":"男生",
    "Please enter password":"请输入密码",
    "Please enter password again":"请再次输入密码",
    "The password you entered twice is inconsistent, please re-enter it":"两次输入密码不一致，请重新输入",
    "Please enter phone number":"请输入手机号",
    "Invalid mobile number":"手机号无效",
    "please enter verification code":"请输入验证码",
    "forget the password":"忘记密码",
    "new password":"新的密码",
    "Confirm password again":"再次确认密码",
    "Phone number":"手机号",
    "Verification code":"验证码",
    "get verification code":"获取验证码",
    "Please read and agree to the 衣互 User Agreement and Privacy Policy":"请阅读并同意衣互 用户协议 和 隐私政策",
    "logging in":"正在登录...",
    "Login successful, redirecting":"登录成功，正在跳转...",
    "Login please":"欢迎登录",
    "No account yet":"还没有账号",
    "register":"注册",
    "Log in":"登录",
    "Verification code login":"验证码登录",
    "I have read and agree to 衣互":"我已阅读并同意衣互",
    "User Agreement":"用户协议",
    "and":"和",
    "Privacy Policy":"隐私政策",
    "Verification code has been sent to":"验证码已发送至",
    "Mobile phone number login":"手机号登录",
    "Hello!":"你好！",
    "Welcome to Cverselink, register now":"欢迎来到 Cverselink，立即注册",
    "Confirm the changes":"确认修改",
    "Select address":"选择地址",
    "Revise":"修改",
    "Edit address":"编辑地址",
    "Edit signature":"编辑签名",
    "Say something":"说点什么吧~",
    "edit information":"编辑资料",
    "avatar":"头像",
    "UsernameCN":"用户名CN",
    "player time":"玩家时间",
    "day":"天",
    "gender":"性别",
    "Currently living":"现居",
    "sign":"签名",
    "invite friends":"邀请好友",
    "my invitation code":"我的邀请码",
    "Scan the QR code to download our APP":"扫码下载我们的APP",
    "my collection":"我的收藏",
    "my focus":"我的关注",
    "name":"名字",
    "Message Center":"消息中心",
    "order time":"下单时间",
    "price":"价格",
    "Buy it now":"立即购买",
    "completed":"已完成",
    "Cancelled":"已取消",
    "All orders":"全部订单",
    "all":"全部",
    "To be paid":"待支付",
    "my notes":"我的笔记",
    "multi-language":"多语言",
    "set up":"设置",
    "Account and security":"账号与安全",
    "privacy setting":"隐私设置",
    "Notification settings":"通知设置",
    "About Cverselink":"关于Cverselink",
    "Share APP":"分享APP",
    "sign out":"退出登录",
    "clothing number":"衣互号",
    "IP territory":"IP属地",
    "dynamic":"动态",
    "fan":"粉丝",
    "Experience":"经验值",
    "Points Center":"积分中心",
    "member":"会员",
    "Customer Service":"客服中心",
    "release":"发布",
    "Total issuance":"发行总量",
    "unsubscribe":"取消关注",
    "Click to follow":"点击关注",
    "Click to buy":"点击购买",
    "The order was created successfully, please check it in My Orders":"订单创建成功，请在我的订单中查看",
    "limited edition":"限量",
    "Confirm Order":"确认订单",
    "Alipay":"支付宝",
    "WeChat":"微信",
    "Submit Order":"提交订单",
    "Recommendations from fans":"来自票友推荐",
    "series of works":"系列作品",
    "Popular recommendations":"热门推荐",
    "on sale":"热卖中",
    "send message":"发消息",
    "Recommended by experts":"达人推荐",
    "talent":"达人",
    "Play in circles":"玩圈"

}